HKU薄扶林腔：「今次美國選舉好dram，啲deep state好chur囉！」

負評=吐露港大學

用圖片回覆其實有啲chill 哈哈

我哋冇錢收係要cut cost

Ok fine 咁我地keep in tocuh啦

拉